林鄭累死全香港：「香港因為制裁等原因，現在外國的市場打進去比較困難」

林鄭月娥表示，中央每次為香港做的安排都是堅定地支持香港，也是堅定地要保持「一國兩制」，「一國兩制」還是最好的安排。她對香港從來都是充滿信心，因為首先，它有「一國兩制」的優勢；第二，是香港它有一些本身制度的優勢；第三，現在香港的機遇非常多。因為，有粵港澳大灣區。香港一個700多萬人口的社會，有很好的金融中心，有不少能對國家服務的、專業的服務。因為制裁等原因，現在外國的市場打進去比較困難，香港就必須把重點轉到內地龐大的市場，尤其是在毗鄰的粵港澳大灣區。所以，她覺得未來的機遇非常多。香港經過了一年多無論是政治問題、公共衛生問題，每個人都應該更珍惜現在我們的這個「一國兩制」。社會各界應該是以一個開放，而且也最瞭解國家發展的態度，更好地融入國家發展的大局。

屌你咩頭條日報

中美和好

之前唔係話香港嘅國際地位係基本法賦予咩？

又話冇影響

制裁佢
佢就拉埋成個香港落水，話「美國制裁“我哋”呀」
心理上帶到全部人攬炒
藍絲清醒啲啦
佢話一笑置之，依家睇到佢幾介意啦
真係一笑置之嘅，咩都唔洗做唔理“所謂制裁”